感情出問題

手機彈出了一個提示
「你有1個未解決的問題」
我輕輕掃走它
隔天，我的手機有2個未解決的問題
我朋友問我為甚麼放縱不解決
我說，
即使不解決，手機也能照運作。
他說，
但你知道問題是不會自己消失的啊
我有點累了，說，
手機老了，有很多珍貴的回憶在裏面
若冒險重新開機，可能有些東西便消失了

有時掃走左個提醒，打鋪機，就可能有幾刻忘記左個問題